Kohto ette astus Männigo Seppa Tütrok Miina Serg ja kaebas  et temma perremees Juhhan Reispärg on tedda ühhe korra löön keppika ja karrost kiskumt Joonost Peast ja perremees Tunnistas et se tõõsi on.
Moistis Koggokona kohhos et Juhhan Reispärg maksab Tütrokole 1 rubla löma ja 1 rubla karost kiskumise ette ja peale sedda 1 rubla walla laeka ühte koko 3 rubla.
